高比點解連三分命中率都輸比占屎?

唔係射波好準既咩

又話占屎冇三分既

屌你老母

對住沾屎緊係tun後兩步放射波唔比你剷 講到未都係因為屈身體剷籃勁

你呢句用落邊個大隻佬球星都得嫁啦

數據撚真係好on9

事實擺左眼前

見到樓主個名放低粒 就可以上一頁啦

你咁講姐係話高比鏟籃廢姐

講數據客觀d

不過有幾可有球員有占屎既怪物身型
又有跑車速度 控衛視野 仲要有射波

鬼叫高比d紀錄比占士破晒咩

如果你咁計 咁不如計下 佢地拎左幾多隻champion rings. 同總得分先啦

利申 :鐘意kobe 但都覺得james好勁 無謂比較

KD幾時追上沾屎

雖然 5>3 但kobe果三隻拍住prime oneal wo
況且final mvp有三個都唔係佢
你咁講法horry同pippen 係咪勁過kobe?

講總得分方面 占屎過多1-2年就會過高比
除非佢突然退休 不過講場均得分高比又輸
Playoff 場均又輸 Final 得分又輸 咩都輸晒咁制..

抱大腿方面超越左

連轉隊次數, 輸final次數, 組明星隊能力都完爆kobe
沾屎世界第一

組明星隊能力好似叫trade me果位勁d😎

系

笑左出尼 咩叫拍住 prime Oneal ，仲要oneal自己都話佢地係拍住上，
同埋唔係我話要比數據邊個勁架 ，係樓主話比架，
我係覺得無謂比較架
仲有你講話未來一，兩年會超越 除非會突然退休仲好笑，一樣未來一兩年james可能都會命中率下降，
仲有咩叫咩都輸曬 ，
射波好準 助攻好多但champ拎唔到咁係 win or lose 呀

Jordan同pippen 都係拍住上啊
Pippen 6 > Kobe 5

唔緊要啦，kobe在陣球隊抽波仔次數遠遠拋離沾屎